男朋友去飲野無同我講

一齊左幾個月，平時生活上面好多野佢都唔會主動同我講，每日都係我搵佢先，佢好少主動搵我我會有少少唔鐘意不過一直都無出聲
但琴晚，我好早就話訓，今朝起身係instagram發現佢琴晚原來去左飲酒，佢番到屋企都無同我講過，我就連佢出過街我都唔知
今日情人節，但肺炎唔會出街架啦，但唔知佢會唔會同佢班＂朋友＂飲野

利申 未比佢扑過

真係拍緊拖？

我都試過 依啲人追到上手就露真面目 早走早著

唔鐘意我咪出聲囉，唔好哂大家時間問過佢佢又話唔係

襯未比佢扑過走啦

冇交帶
分得

有時我會諗係唔係我太痴身

互屌左未
屌左就分

飲杯嘢都要講

其實係唔係好小事

係
乜都講清楚嗰啲一係傻嘅一係呃緊你

飲酒係小事
冇交帶係大事
再加上佢平時少主動聯絡你
一個鍾意你既人唔會係咁樣

飲大左扑唔到野
俾精壯囝囝玩後欄唔計

同我扑野
唔使話佢知架 ☺️

好似無拍拖既感覺
加上今日情人節 好sad

我特登今朝唔搵佢
到而家11點幾佢都唔搵我

如果你女朋友出去飲野唔講你係唔係都無咩所謂
巴打可以睇得咁開

咁佢可以咁做嘅話我都可以嘅啫
點解要綁住大家

呢d 人分得
冇交帶 冇尊重過你係女朋友

利申：同過呢d 人一齊

你唔講我點知？